台灣太陽花學運 奇襲國會

和平理性非暴力 千其唔好學佢地

台仔真係

唔好氣餒! 有圖為證! 嗰日遊行其實已經唔止103萬人! 大家一齊撐埋呢兩日!
[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差

無得比台警真係做個樣頂住下用木棍扑2下
最後47:06個阿叔如果係香港,比人拉左入去圍毆啦
香港班黑警對市民係往死裡打

台灣警察都只係做番自己本份，未至於敵視示威者
香港果班就個個當示威者殺父仇人咁

仲有一樣好重要係當時立法院長王金平落左order唔比警察入去清場，大口狗

香港人遊行一向都和理非非
叫吓口號 "打倒xxxx xxx下台"
最多叫吓"開路"

咁真係唔好沖 留番係出面叫林鄭下台
Respect

台灣警察完全冇裝備咁，同食蕉冇分別，係人都入到啦

香港人人地唔"開路"都企晒喺度

香港嗰班狗黎，FULL GEAR扑濕你

眯下台灣個班
D眼神完全無殺氣

仲有台灣差佬係咪好似香港咁洗哂腦？

佢地敢亂黎
日後會被清算
始終係民選政府

差佬知道晒我哋行動實佈重防

基本過欄技巧

唔係無 係唔用
邊似香港？
當我地賊咁打
明明自己先係賣港賊

台灣仲有樣優勢就係大部份人都有當兵經驗

佢d警察有d特登放水
d人爬入去警察係叫小心同幫手扶
同一情況香港你咁爬入去一定即刻壓你係地下打你幾下再暗角圍毆你
香港嗰d已經當衝嗰d係殺父仇人
依個就係民主國家警察同獨裁政權警察分别
佢地心入面應該唔多唔少有同情示威者，香港嗰d已經被洗腦至完全為穩固港共獨裁政權服務